遇到第三次北菇雞呃食黨

有冇人知道係乜嘢來頭
點解去到邊都要問人攞錢請嘢食比班大陸red]臭雞[/red]